（估歌）我鬼材作詞你估歌

唉~~ 返工
聽日終於放假
星期一又要返工～～嗚嗚
唉～返工
日日都要返工 你老味